---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21806"
date: "2016-03-13T14:50:03"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die Einteiler als Bauteil hatten wir aber auch noch nicht - Klasse Idee! Da denke ich sofort an Rolltreppen und Flughafen-Kofferausgabebänder.

Gruß,
Stefan